\chapter{Conclusiones}

En este capítulo se debe indicar las conclusiones obtenidas tras finalizar el periodo de prácticas.

\begin{itemize}
\item Evaluación global de la práctica.
\item Sugerencias de mejora.
\item Aportaciones personales y profesionales que ha supuesto la práctica.
\item Perspectivas de futuro, futura relacion alumno-empresa.
\end{itemize}






% Local Variables:
%   coding: utf-8
%   fill-column: 90
%   mode: flyspell
%   ispell-local-dictionary: "spanish"
%   mode: latex
%   TeX-master: "main"
% End:
